{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105830",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 경성여관"
    },
    "text": "春川京城旅館は総客室数21室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。当店は清潔で快適な客室を提供してお客様を迎えており、お客様の恩に報いる京城旅館になろうとしています。訪問予約の際、お名前を教えていただき、予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合、事前にお知らせください。平日にご宿泊の方はベントレーホテルの駐車場をご利用いただけます。全客室は禁煙区域であり、長期のお客様のために毎日掃除を丁寧に行っています。また、会員には特別割引価格を提供しています。訪問客のレビューを見ると、価格に比べて宿がきれいで良いという評価が多く、オーナーが親切だという意見も多くあります。防音は少し物足りなさがありますが、宿の名前とは違って独特で気に入り施設がきれいだという評価もたくさん受けました。駐車に関しては若干不便さがありますが、立地が良いという評価もあり、旅行を楽しむのに良い宿だといえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "京城旅館は何室ありますか？",
            "answer": "京城旅館は総客室数21室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "京城旅館はどのような言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "京城旅館は韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "京城旅館は清潔で快適な客室を提供しており、お客様を快くお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "予約時にお名前を教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時にお名前を教えていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "平日に宿泊する場合、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "平日にご宿泊の方はベントレーホテルの駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "長期滞在のお客様にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "長期のお客様のために、京城旅館は毎日掃除を丁寧に行っています。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の会員には何が特典として提供されますか？",
            "answer": "京城旅館の会員には特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューでは、京城旅館の評判はどのようですか？",
            "answer": "訪問客のレビューでは、京城旅館は価格に比べて宿がきれいで良いという評価が多く、オーナーが親切だという意見も多いです。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の駐車場についての評価はどうですか？",
            "answer": "駐車に関しては若干不便さがありますが、立地が良いという評価もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 424
    }
}